［I/A］PES MOBILE 2019 討論帖 （114）1001個個知唔知規矩?

● 官網：

● Download Link
IOS:
Android:

● 新手開波Q&A?

1. 洗唔洗刷首抽?
新手開波既時候會有好多抽，盡量雙金/一黑起手，抽中既球員可以睇下下面既推薦List，如果無亦可以問下各位巴打，當然唔滿意既可以繼續刷到自己想要既球員為止。

2. 點樣儲錢?
一開始既時候你會好窮，所以盡量用白銅銀波儲GP，例如用白銅銀波打活動或者用123星球探抽球員放，但隊中有一兩隻金黑都負擔得起。

打季節賽-手動/sim : 升班23000gp 留班12000gp
記得用3個唔同教練打sim/手動/巡迴賽活動，方便教練續約

3. 點樣改Email或者密碼?

4. 操控方法
操控類型有 Advanced 同 Classic 揀
推薦 Classic 佢類似手制咁樣同埋易上手啲

● 球員資料
PES DATABASE

要注意由於可能有球員更新，所以DATABASE 入面既100%抽球員可能有誤。

只需要直接search球員名，你就可以搵到該球員特性同數值。
而想搵一堆某類球員，可以憑Search Conditions自行set Filters 搵出黎。

●畫面調整
新手入game 第一件事畫質轉60fps

但30fps low quality 比較慳電

教練，球員，沒有最強只有更強
因該每次更新，Konami 都會暗改教練球員走位，唔會通知，要靠老手用過先知

●實時系統
每周四維護6小時（10am-4pm)後，會按照現實球員表現而調整球員狀態；
另有巴打（牛佬）隨時更新球員實際操作表現（暗改），詳情要留意留言

●教練更新
即日起，可簽入不同版本的同名教練。每日更新3次，已擁有的教練不能再簽下

●抽球員種類
1box draw
普通版
傳奇球員

2限時精選球員FP(目前只限2019)
基本分三種，每種限3抽
Player of the week
Club selection
J.League

3普通pool
按位置分，另有日職pool

●交易球員
擁有三名相同（同名同色）的球員，現在你可以用他們來獲取一名相同稀有度（同色）的新球員｡

●拍賣
根本球員條件（國籍，球會，年歲，能力）買球探組合球員
詳情：PES DATABASE

●新物品登場
1協助球員學習新技巧：只能添加一招
2提升球員的位置適合度：ratings會較高
3教練的管理技巧：更高cost

牛佬聽日唔洗返工係到搞事啊

終於等到有人開牛ching搶完又唔開

咪就係搶1001又唔開

繼續

me alison紅色都夠用
go

牛佬出黎PVP

肉酸到你

產單刀都係黃
go

靚產

是否可以del game

好小有大手交易

痴線自動導航

食糊位嚟嫁啦

以前成日啦
go

咁都cup到

第5球山唔到入唔入

應該都大機會入咁近

go last 2

咁都贏唔到

last

Go

暴力中場never die

林尾奧雲單刀vvd後面一野追過笑到

矛到

你啲前鋒冇乜力喎

vvd有無咁快
訓

新手留名

lm

炒哂成個連燈堆老屎忽先好del

玩多幾個月 有埋紫卡沙拿先
Btw可以點執

左右中場轉cmf潮流興無翼

呢個陣，5黑波任，輕鬆到呢

成條中後場幫巴打執好哂
前面是撚但出堆vardy都夠做

Rwf 金冇咩邊隻好用
出黑又哂左個位

Fp ali = 2019 最強gk

尋日同Kg打
佢出三防中
簡迪 不死人 韋拉 塞撚住我既 4 3 1 2
好似mma咁
中埸鬥逼搶 鬥塞

Xahka 後上爆射，shooting power 96 =新gerrard
kante 後上抽水，覆蓋全地球🌍，
有波就比丹比利，之後地波長傳，前面是撚但跑喇

我琴日同6星打，電腦4312
我研究到爆佢邊路就好易入到4312波
避開哂中間堆人牆

乜撚嘢覆蓋全地球

我覺得deligt 金波cb黎講唔算合格
排名應該排d Sanchez , donkonam, jtah, christen 後面
爆lv都好多甩留

格鬥中場
韋拉 簡迪 維度 費蘭癲佬

一生巴比我撞到傻

Fp都係派膠，根本吹大左

占美尼斯呢

一堆J數值辣殺

迪利治個AI俾K社玩

日本仔唔鍾意高大靚仔英式中堅

On9 搜唔到人
2540 分

費托退休了 有得用好用

不死人係邊個

用山齊士陣？

卡斯米路

我以為係尼維特

佢係鐵人

FP alisson 勁唔勁？普通板會派膠

而家街場4312 等於自爆
啤巴係咪成日Reddit 吹奏4312

6碼都救到
No.1 gk

山度士4312 for sure

又吹奏

有冇人記得植物人係邊個

前中後，2個任解哂都未輸過

你咁岩碰著新手又打到j

唔知點解爆lv福單刀有時都會射歪

暗改之前好勁，而家普通跑狗

而家mane 一定係最強LWF
入攝內切99

我嗰隻5月fp爆發得98

高斯尼

1球5000萬

當年呢球幾驚空龍唔入

邊個陣係你？

費托變legend，升上神檯

R9之後唯一承認既9號legend T9

有冇巴打可以教路
點樣係電腦用模擬器
利申：ios

Thx

032545997
anyine friendly?

go

媽，班老屎忽冇性嫁

我要報仇
再輸就去買外賣

牛巴hea玩到

媽，今日未贏過

你今日放假好得閒？

紐亞

佔唔到我個到丫仆街，冇早收

pvp

好喜歡牠

gogo

升 bale or d.costa 好？
求意見

想請教吓，點解同friend無得玩？
喺對戰室列表到load好耐都唔見對方

兩球一樣右路細禁45度

Tour team 好難攻
Again?

Add friend
之後友誼賽
一齊登入go

Golet me show u my 0:4 atm team

gogo, 出番ozil 先

裝offside failed

032545997
anyone

突破成功

Fuk let’s go aigain?

last, gogo

Ok go

1 on 1 輸左比vdd

奧巴美揚老喇

VVD單守奧巴美揚單刀

成場波最精彩都係VVD單挑奧巴

635407428
新手p

gogo?

gogogo
Hongkong forever

終於中到

廢

絕殺

文尼好用？

現在bale無人用的

pvp?

ok go

go
試下孫興民

入攝快

032545997
Anyone one then bath

轉圈轉圈哈姆共你

孫興民球單刀
again

上水未

son
last?

不了 明天要上班 need sleep ar

牛撚PVP

wai 巴

go啦

Ok go law

go la diu

Let u see see how fast I can run

u 走場

我hold 住左，again

你狗仔黎架wo,下下諗住戲bug位

強裝犯過氣喇

again

Go give u one more chance

熄wifi la

Lkk1goal1助攻

Data 嚟

負6，搵條矮仔mark

解圍慢半拍

Wa 你隻kahn 上撚哂身
好彩有新謝拉特右腳腳面拉弓

收皮啦 唔服呀

Sleep
都話
呢個陣解哂兩個pvp任都未輸過

唔信邪呀 go la diu

Ok last

咁都中柱
角球有咩新技

咪又係咁開最後我好撚矛

矛到又唔吹廢事話u
go

2球都我入

今場堅負6

今場Carlos MVP

仆街啦後面全部位打晒

單守沙拿，包埋中堅位

go la 負6

又嚟

我禁左auba起腳
me win
u場場2場黃起跳

開完角球嗰球專登飛產你，唔洗輸反擊

我落敗go

予到又唔食第2張
go

auba 起腳都入架啦

唔係你隻alisson你輸左啦

diu u個lkk
casimiro 係咪食黃有人工加

輕鬆

Lkk後備入嚟完爆你班後衛

不死人同vidal球壇毒瘤
場場食黃
lkk正選 tr y try

Lkk要後備先勁，正選垃圾go

Vidal又食黃

本身左面係咁引u產食紅
咁都俾u和到

Go Last

球罰球48分鐘都仲俾都知仆pk

ok

扭嚟扭去搏到黑哨

領先都咁矛
9產上引

比你玩下罰球

唔想射罰球呀

I am暴力般

罰球點卒

成日u單刀產u都避到

我卒🍌形，但你嗰啲好似笠射咁

又唔想俾罰球u

你估我真係9產嫁咩，要產中唔容易，成日笑me

聽晚禁區頂產多d try try

成日u人少me反擊都俾u辣低激氣

訓練場試下射，左邊搵左腳射，右邊搵右腳射。
順腳好彎啲

技術性犯規，你見我產咁多場都冇拎紅就知啦

訓練場全部野都易入好多既

一場可以食11張，又無mark 下場

通常我開完角球比你拎左，我就會產低你，唔係好易輸反擊

me 正義之師黎的，又唔會係後場9傳拖時間

練好d輪u卡路士
訓

啤巴先會做呢啲咩橫傳大法

補時自己後場死球都要換後衛反去開

文尼真係甘屈機？

Pvp

琴日抽到幾好用

媽，跑狗陣輸波

唔比你單刀

單刀唔入

打唔打多場

巴 你個陣點排
可以比小弟睇下？

新gerrard - xhaka

咩教練

Go?

19哥迪奧拿

施丹

好用？

一張圖不解釋
一定係收買球證

Ali氣場改變單刀笠射方向

牛屍時間

牛屍時間=補到入波為止

有球mane笠射 屌心諗仆街差少少

唉，打online match 企係禁區5秒都射唔到波
Lag到咁你地會點打又落後緊
真係打到燥

有波就大腳Out 個波上前
之後goal

下次試下 成場0射0中

見到球員平排就直傳直傳直傳
跑跑跑跑跑

son

一早話左廢

倒coin落海

加多句，最多用幾個月貨仔

有咩金波可以代替到manolas?

我啱啱嗰場一到我攻就lag到仆街 一開波比佢入咗粒佢就瘋狂回傳

就係咁啲人一入波就縮

如果佢last 10分鐘回傳我都話接受到 一開波入完人一粒就瘋狂回傳嗰啲正仆街

有冇pvp

Son

對新手打j仲好意思貼圖

Son埸埸mvp
勁到

冇通告here？

知*

新呢隻張相靚仔啲，有加乘

你隻VVD比mane玩到跣低左

你件波衫

保護色

輸波衫

孫興民 幾夾4 3 1 2
打左6埸pvp
每一埸都有助攻或入波

唯一不滿係跑得慢左d(比起華迪 奧巴)

孫興民 幾夾4 3 3
打左6000埸pvp
每一埸都有助攻或入波

唯一不滿係跑得慢左d(比起文尼 尼馬)

一般貨色都好吹奏

孫興民 幾夾4 4 2 4
打左埸pvp
每一埸都有助攻或入波

唯一不滿係跑得慢左d(比起文尼 尼馬)

撞到喊

咁早上嚟pvp

打2場岀街
go

Come

你好彩

輕鬆
早場就咪咁矛啦
laat

孫興民好好用

又吹奏
101麥巴比 雪左

又輕鬆
無ball入係咪無引呢

你個龍

救哂lkk同牙朗嘅勁射

今朝食多左個5星導c
輕鬆2連和
今晚見

做緊野 10分鐘後打？

未用過咁勁既球員
孫興民

go?

就得

孫興民等緊你

again?

公廁啤

吹到son上天

有son先有1中龍

比人禁屌到

miss左好多必入球

呢場nba

其實沙拿定包皮好用？
RWF

沙拿包皮打Cf

甘包皮打RWF掂唔掂？

你話兩隻比較沙拿好過包皮

同我p場試下

我2隻都冇 諗緊入邊隻

好 玩場
Id ?

664943454

已申

Gogo

Invite me

我以為你行開左所以我掛機
點知一望mon你就入左我

Sor頭先岩岩有野做
呢場唔計

Good game

嚟多場 ？

踢完呢場
你覺得我入沙拿定包皮好？

你打433應該要沙拿

Gogogo

你4cb好密要傳多幾腳先入到去

換埋隻沙拿再泥

沙拿打RWF真心好過包皮？

正常係仲有包皮有排你升，沙拿速成

其實隻game好多人用外卦

系

Play ???

go
id?

Added

邀我

go==

零迪唔夠你華迪壓

你4cb+韋拉好硬淨

幾好守
Go ?

yes

Lag到喊

巴打玩場？

id？

等等 搞小小野先

中埸塞哂車

出街就唔好打機啦

岩岩starbucks坐低玩場姐

點解中場成日斬上前個前鋒都攞唔到波
有時見人地啲前鋒一斬就接到直接單刀
我就要手動再郁隻前鋒但都係攞唔到波
有無人明 1999

用偷獵者

Ok 試下先 thanks

換過個就得
美斯而家擺咩位都墮後拿波
雪尻佢

Goal Poacher A predatory striker who plays off the shoulders of the last defender

Fox in the Box A striker who lurks in the opposition 18 yards box just waiting for the ball

Dummy Runner A player who attracts the defence to create space for other players to exploit.

Target Man A player who becomes the focal point of attack by holding the ball up in an advanced position.

前鋒四種風格

583500150

利申新手

Metoo

Ok

新手pvp

你個兒子呢

新手too玩場

你扮咩呀go

成日俾u撞到pk
未反到得一場電，今晚一氣柯成 ？

叉電先啦

收到

佢休息緊

totenham pvp

今日早場輕鬆
夜場繼續輕鬆

未頭wai巴p個post個幾鐘都無人

未同

wai巴
叉滿電片爆u

Lkk輕鬆

又矛又負6

Vidal負責食黃

輕你條毛
俾me守到89分鐘先入到

輕鬆
做咩食紅丫

9產go

go lo

禁diu到u
發現今日幾輕鬆

成班二五仔嚟

u今日搞咩

負6角球

u頭幾分鐘c7果球咁都起唔到腳
平時入左啦
go

無啦啦都斷

u走場
u今日無咩態
vardy 單刀咁都唔入

Last今日必入波都唔入

好多球
go

聽日再玩啦

u今日紅色
卡路士果面成日傳到中

進攻薄弱

可能k社暗改左me肥普姐
訓
聽日抄反me

早上好 pvp

Ok go?

媽黑仔到

我本身以為我入
原來烏龍波

你黑仔 應該呢場你贏

堆fp 靠唔任

Ok go
032545997

Id ?

尋日加左
我叫ugg

新手一問
想問下熟練度係咪得sim可以升？

媽慘被神鋒賓施馬帶帽

賓施馬好用 係速度爆唔得快
最尾好驚你角球係咁斬

山齊士，賓施馬，費高
前鋒3幻神

打多場？

呢球角球唔係太準

人呢

Invited

問你知驚未

Ok me peanuts

你轉左陣

你同佢打 我出街了
夜啲再玩

華dee好屈機

呢到班old seafood no sex
find me 032545997

打場
而家邀你

Ok go
today me 未贏過
u have reli high chance to win ar

今日未贏過

Kante救命波

Go ?

對面4cb

K

622603932

No la he is not a newbie
中伏

渣ha

橙

試陣失敗

謝拉特球遠射中柱彈出
入左就靚波

yes
佢d防守好勁

但都失3球

出唔到李察利臣sosad

想唔想贏？

Son真心好用
等佢熟練度夠100%＋升滿LV再復出

仲玩唔玩？

落左去食野，晏D先

有冇人解答下小弟

解任
Tour
season

Id ??

go now?

想問下古一招 換咩好？

心水想換屁馬/沙拿/阿拉巴

040 714 639
go

Mane 單騎救主

屌繼續

喂奶

尼馬

自己正皮自己

巴打承讓
頂，撞晒色當驗眼

你中路塞滿晒人要邊路傳中先打到入去

Again ?
But 我有邊方面需要改善下？

邊路傳中可以姐下d線，差唔多球球傳中都起到腳
我去食野先
下次再玩

渣嫁

710168887
加左先，同牛清打完再同你玩

Ok wego

佢中間好多人，要傳多幾下先入到去我唔打邊好難搞

盡左力追

我d手感番番黎

大巴可恥

K7 向t9致敬

再黎

Go law

今次挑戰自己唔屈速

今晚出3防中 4中堅

又大巴

又豬一場
食lunch

打唔打

試場

710168887

回哂塘啦

好難攻 兩球都係靠頭頂槌

唔教12碼咪和氣收場
點解你要教呢

中路多人到
係邊路空d引距一個cb岀黎傳入去即射

對反牙巴唔用邊路難搞d

如果我唔用CB雙人夾擊應該冇事
但成日鳩禁夾擊奶野

12碼好好玩

你係國米巴？

玩多場？

今晚再同你玩等你覆啅

胖著多好

刺客係咪專登守邊路架

刺客巴

傳奇升熟練係咪比一般球員慢？
隻馬甸一場升得果0.3

淨係守你隻c7
見你成日想斬上前

玩下玩下好快爆 唔洗點理

佢淨係識放過頭，好🐶

Okok

有電話入
sor 巴打

頭先對次客巴
比佢幾次中場高彈道粒比羊羊
好彩冇奶野

有球自己派膠單刀真係好難守
成日諗衝唔衝上前好

呢招幾好用，成日都偷襲goal

岀街今晚繼續輕鬆

拉後係咪好d

頭先一開半場都差d奶野野

我電話個mon細 冇著數

今晚轉返個直塞形中場

你係神之手巴？

晏d覆卓 試下隻沙拿
對你1和1負

出左街今晚玩

沙拿係咪勁呢？

我都係街 tea緊

感覺良好

Id?

583500150

銀波比亞迪克好好用

出街 夜啲

ANY PVP

靜到

any pvp

go？

屌被反cap

2罰球

ozil

btw最後好緊張

冇啦 2翼紅晒體力

Again?

Ok goo

Goo

媽，唔制丫
今日又輸一場

防反

我唔信
我要用杜格利殊射爆你
Again

差差電先

打完你冇哂力
個人要差差電先

公廁牛

杜格利殊震攝對手

咩料

on9 go

堆fp 真係靠唔住

真心好用？
利申：未升

騙徒手法層出不窮

Play ??

返緊去，一陣叫你

-撚6

今日贏第3場

go diu

廢閪陣靠球杜格利殊=FOJ

牛巴係都要玩另類，之前艾卡迪，而家杜格利殊

文尼一個挑你成條右路

轉陣 個廢閪陣真係殘

Go law
mane 一個打11個

哥狗個433 啲人終於識跑

如果杜格利殊出到90分鍾

係咁嫁喇
今日贏得3場

收皮啦 go

又話點勁點勁

泥馬玩晒你條右路呀

冇出杜格，冇左精神領袖

牙朗兩頭一腳
球彈地波靚撚到

Carlos單守沙拿

睇泥要我打番4CB

未操熟
加上前線3個下態
Again ?

渣嫁，要用carlos

斷線？

斷左

當我輸

走場當和算

佢計我輸

Sosad
上場有機贏又斷線
But 有d lag

都唔算lag了。凌晨2點pvp超順

Last ?

夜啲先女朋友要來電了

One more ?

中路多人到 ok go

有冇巴打可以解答兩款唔同fp食左佢好定留住好？

Wait

re

000

牛屍破紀錄！
0封180分鐘

囡囡追魂call

孫興民好屈機

岩岩打左兩埸街埸
又係mvp

Lag到呢 應該1射1中1:0
我良心發現

月兔呢期仲刷sim
你打第2關都算好

me中左3球柱
和ball算啦
係有d lag

渣ga

平時入咁多角球，中柱還

你地network 一定同區
我同ozil打兩場都冇事

你唔好再dl A片好嗎？

Me netvigator x google wifi
no duck shu

尋日輕鬆今日繼續

仲諗住有劇本

角球都中柱

咪就係，唔尊重

呢期我堆角球未入過
我懷疑日本仔暗改

咪又係咁開，不過成功率係低左

係低左

Go技術型中場

得中場，得天下

救到12m仲要俾u反擊

負6
go

黑哨都未話你

go lo diu

5成8控輕鬆

負6

u韋拉果下收山腳應該要紅啦
go

兩野同一個柱位

U-6到呢
洗白白算

門柱係我既好朋友

你都幾狗仔 下下搏爆射近柱

明知產唔中都係度9產樣住晒攻唔到

咩產唔中第二球就係產中比牙朗反擊

成日搵人傳掛住睇左你個人9產
go

30諗住9玩咁都俾u和到

熱血呀

今場wai巴正氣
go

Owen可恥

6成控又如何

l第4球lkk d走位痴線

縮後一下標前過哂

好j
go

d走位好j到

今晚仲係不敗

輕鬆6成控
咁都俾u lkk一換即和

嗰球走位入涉靚到

咁辛苦追和嚇到y即換lkk
跟住diu左出聲

咸爺free kick 百發百中

屈罰球
laat

林尾放晒水
頭十分鐘俾u dollar 救晒

一路禁屌u，都入唔到奧燒啲直線有bug

ball 追人
睇美斯踢完今場放假
聽日抽

聽日要狀態呀

而家全部c日日用同一team仲有2，3個月， 要砌下其他team

我日日都轉中場easy高打攻中幾勁，雖然唔係跑得快，但好靈活，走位都好

同意
isco打 lmf 成日識走空有得拉大位起腳
自轉又順
上星期玩得多先轉大力神用下

今場分組賽最後一場？巴拉圭贏波，messi 都要包袱

yes last
得abc三組，有2個最佳第3名都有得晉級
你話呢

簡單講即係12隊有8個有得晉

咁姐係贏波都晉硬

造俾美斯既杯
你明白的

Ziyech要有黑波啦，又型又勁

2020 upgrade

2019 亞洲杯冠軍 卡塔爾 三戰0勝包尾出局

日本🇯🇵先係亞洲霸主

古天奴封面人物都爆左

有無老seafood齊哂普通黑波

尻巴震攝對手

On9陣係用黎撚emily

Pvp?

應該連到掛

We no wifi no duck play

好梗火

巴打承讓

埋唔到門 被禁屌

好攻得 咸爺好忙

Lunch 玩下

我淨係識右面疊馬

你有幾下射左中間姐

真曼go

3cb 後面好刺激

廢老太遲先換到lkk最後我啲cb都無哂氣，好彩守到

3cb u 邊路爽到
做野
今晚p

也許相愛很難

有排
玩左2個月到

你地覺得我而家升唔升下隻謝老味保定？

你有咩cb

有仇牙
DLLM

中後場重防為左冰封我牙朗定泥馬

煙sir又搵牙朗打中鋒
捱到半季當佢贏

夏神踢假尻好勁wor

廢過閪 你同我講勁
老實說 我都唔知夏世三勁係邊

無必要升
華拉尼，馬隊，vvd，manolas ，biggay 夠用
神級金波山齊士

Biggay勁？
真心好少用

保定好用，值得一升

逗住後防之選

Fp真心好用嘅普通黑就不了

你講緊2018牙

葡萄牙個隻菲烈斯係咩識沒？

2019都唔差架，普通黑波版既馬隊長

差20Cm

銅波

應該上左金

唔該巴打

另外想請教吓，之前追post見到話有球員可以帶去下年繼續用？ 想問吓紫卡同legend帶唔帶到去下年？同埋普通黑波o唔ok?

Fp有金，黑

專業大巴

新巴對九巴

泥馬玩殘你

Play ?

We are 摩連奴and賓尼迪斯

Ios 名帥系列
牛絲=摩奴
啤=肥賓
Emily = 雲膠
一生 = 華維迪
Wai = 高普
月兔 = 哥狗

暫時未有人似肥普同施丹

我呢

乜撚啊 你有冇誤會

冇咩特別印象

你地都係ios ??

Ok u are 肥普then

想試下攻大巴

點睇我都係費蛇

IOS=屈J
AN=準備食蕉

我i8得4.7寸

攻大巴要用腦思考
Network 要順先傳到d細膩波，同扭到入去
唔係既話變左尻猜

我點會係433我係442

我係An狗

仆街有人唔做

係

炒佢

你地用i幾？？？

一般都7
利申：6，7, xs都有

Xr

細mon有細mon嘅好處嘅

屌，唔怪知近期成日比係屈機
Xr 屌打7
輸機體性能

又關事

我都換左xr, 60速好順

I6咪照贏又賴地硬

I6 ,1 gb ram
pes 2020 都唔知開唔開到

我之前i6有時打電腦都有啲lag到2020應該收得皮

有咩好處

我老婆都係因為1gb ram 打唔到2gb ram game
咁就屈左部xs

我細mon轉大mon,啲制分得開左，有時會禁唔到
不過應該習慣問題

一隻手渣得哂

大mon爽d
搞到我都想換機

係咪黑色波都可以帶到去下年用？thx

Xs勁過xr ?

價錢勁過

金銀銅黑白legend
ok

以apple創新程度每況愈下， 256 gb 進取d 估計夠玩5年

邊部打機順d ?
有冇攞你老婆部機玩過

順一樣，過場xs 快
色xs 靚

貴一截都正常啦

用過ipad打 太大mon唔慣 攞黎掛sim

我mini2好lag

部i8就快2年
換xs定xr好

有錢咪xs

Trade 換X-ray

一定唔換喇
黎緊9月都冇咩突破性發展

見apple官網話+4300 trade

當年8，X ,一齊出
做咩唔買X

Xr抵玩啦

買得xr 不如比多少少xs

Rich 成皮嘢買部電話又好似唔抵

老老豆豆，副身家黎緊儲多$3000，同儲少$3000
其實分別唔大，係咪都係賭水咁

如果買比條女，買部貴d, 佢_都落力d

而家先知原來部i8防水

玩4-5年，除番開其實$2000

唔會玩到4,5年，我最耐就係部i6，用左三年就好想換。
到時三年後又想換機，都無乜分別

你以為防水咩？防手汗咋

$10000 ,1部電話
玩5年，1年都係$2000
1個月都係 $166.7
（你上網4g都$168.1個月喇）
玩4年又可以trade in 拿番$1600左右
其實係幾抵玩

其實係條女買比我生日禮物我無得揀

屌，有錢女，葡萄到呢

講呢啲你都係人生贏家啦

廢中咬老綜日日打機

佢話可以深潛

馬航空難都話收到iphone signal 一段時間

等9月發佈吧
今年都冇驚喜，摺機就千奇唔好買

防水其實真心無乜用，for你唔小心跌落屎坑

Wireless charging , 防水
兩大on9功能

終於有得試花曼

Amoled moon

7仔已經係防水喇

極之有用，裸機撚直接拎去沖水洗moon

一路沖涼一路睇av

有冇人玩金波隊

晏啲？

晏啲要做野 聽日先

Ok let’s go

岩 成日沖沖下涼跌落浴缸到

媽中 柱

大巴鬥大巴

Ok let’s go again
Me 調教好

Lag 左半場 Lkk x james

lag就唔識玩射唔到波

U av

順番先再打

有料

呢個5-3-2教練岩岩買黎玩感覺好似好過肥賓得1隻前鋒

零封

要整返個an名帥系列
我出返黎先

唔得的，
對家傳波搶唔到

An得小貓三兩隻，算吧啦

奇誠庸打cmf勁好用 超哂班

個樣望落好恐怖

傳波bug級又逗住中場

奇誠庸打cmf勁過簡迪
又高大 傳波又準 攔截又勁
同孫興民同team有加乘

PVP

763 509 382

勁過簡迪

featured tottenham pvp

go? 720 283 398

白過佢

go未

Ok we go show u my new bus

tottenham pvp

黑色大巴🚌

850723663

好喜歡衪〒▽〒

Lm see 中伏

新手pvp
850723663

added

Ok we go

好波

媽，大巴又炒車

負6足球

kane 上箭

Fuk fuk
again then me wash dishes

卡路士真的巧能尾g

卡路士反擊一條龍，左上角刷角仔入

型到呢

禾羊紅箭

屈到

手指成日啜住個mon

你後場係咁失波

成班老屎忽冇性

Play?

手指啜到錯方向

你地玩多場先

睇到都興奮想中岀大巴

你都係

頂

U santos lor

其實係,無防水日日拎入去沖涼咁耐都無事

4312巴準備好

Go lo 高普

啤巴好耐無同me打

我叫佢開po

又利記?

Yes

一個都夠俾ios 巴輪

-6

But你有體精

味精d fd

Ios 名帥系列
牛絲=摩奴
啤=肥賓
Emily = 雲膠
一生 = 華維迪
Wai = 高普
月兔 = 哥狗
全民 = 告魯夫

真係終極負6

禁屌me都無用嫁啦

An狗

禁diu到u喊又救到12m
咁都俾u中柱入
Go

條畫線畫龍點精

Ios 名帥系列
牛絲=摩奴
Emily = 雲膠
一生 = 華維迪
Wai = 高普
月兔 = 哥狗
全民 = 告魯夫

An名帥系列
啤=肥賓

自已加上去

冠軍隊對預備組
Foden紅色都入到
宵夜時間
叉定電啦

哥狗舊陣同山度士好似都係要左右中場轉cmf

絕板哥9

食完未

Boom